\subsubsection{Registrovanje snabdevača}

\begin{itemize}
	\item Kratak opis:
		\begin{itemize}
			\item Potencijalni snabdevač pristupa veb stranici i registruje se za pružanje usluga snabedavanja namirnicama.
		\end{itemize}
	\item Učesnici:
		\begin{itemize}
			\item Zainteresovana osoba koja želi da postane snabdevač HelloFresh kompanije.
			\item Inspektor kao predstavnik HelloFresh kompanije
		\end{itemize}				
	\item Preduslovi:
		\begin{itemize}
		    \item Zainteresovani mora da ima registrovano poljoprivredno gazdinstvo ili firmu u oblasti poljoprivrede.
		    \item Tehnički ispravan auto ili drugo transportno sredstvo.
		\end{itemize}
	\item Postuslovi:
		\begin{itemize}
			\item Zainteresovana osoba jeste ili nije registrovana kao novi snabdevač.

		\end{itemize}		
	\item Osnovni tok:
		\begin{enumerate}
		    \item Snabdevač pristupa veb stranici i otvara formu za prijavu.
		    \item Snabdevač popunjava prijavu.
		    \item Sistem vrši validaciju prijave i na mejl snabdevača šalje potvrdu o uspešnosti prijavljivanja i terminu dolaska inspektora na teren. 
		    \item Inspektor dolazi na adresu snabdevača i vrši ispekciju.
		    \item Snabdevač prilikom inspekcije prikazuje potrebnu dokumentaciju.
		    \item Inspektor proverava da li snabdevač ispunjava zakonske regulative i zahtevane standarde.
		    \item Inspektor sklapa ugovor sa snabdevačem i snabdevač je sačuvan u bazi sa podacima iz prijave.
		\end{enumerate}
	\item Alternativni tok:
		\begin{itemize}
    		\item[3.a] Snabdevač nije uneo ispravne podatke za prijavu. Slučaj upotrebe se nastavlja od koraka 2.
		    \item[4.a] Snabdevač nije pripremio potrebnu dokumentaciju prilikom inspekcije. U tom slučaju određuje se novi termin za inspekciju. Slučaj korišćenja se nastavlja od koraka 4.
		    \item[6.a] Snabdevač ne ispunjava zahtevane uslove i njegova prijava je odbijena. Ne može podneti novu prijavu u narednih 6 meseci. Slučaj korišćenja se završava.
		\end{itemize}
	\item Dodatne informacije:
		\begin{itemize}
			\item Neophodni podaci za prijavu snabdevača su korisničko ime, lozinka, ime i prezime, e-mail adresa, broj telefona, adresa i vrsta proizvoda koju nudi. 
			\item Neophodna dokumenta koje snabdevač pokazuje prilikom inspekcije su izvod iz Registra poljoprivrednih gazdinstava ili izvod iz Agencije za privredne registre.
		\end{itemize}						
\end{itemize}