\subsubsection{Registrovanje korisnika}

\begin{itemize}
    \item Kratak opis:
        \begin{itemize}
            \item Korisnik se kroz aplikaciju registruje kako bi mogao da koristi usluge HelloFresh.
        \end{itemize}
    \item Učesnici:
        \begin{itemize}
            \item Zainteresovana osoba koja želi da koristi usluge HelloFresh aplikacije.
        \end{itemize}
    \item Preduslovi:
        \begin{itemize}
            \item Email adresa korisnika ne postoji u sistemu.
        \end{itemize}
    \item Postuslovi:
        \begin{itemize}
            \item Osoba je registrovana kao aktivni korisnik HelloFresh aplikacije.
        \end{itemize}
    \item Osnovni tok:
        \begin{enumerate}
            \item Korisnik pristupa veb stranici i otvara formu za registraciju.
            \item Korisnik unosi svoju email adresu i zeljenu lozinku.
            \item Korisnik potvrđuje svoju registraciju.
            \item Sistem vrši validaciju registracije.
            \item Sistem pamti unetu registraciju.
            \item Sistem omogućava korisniku prijavljivanje.
        \end{enumerate}
    \item Alternativni tok:
        \begin{itemize}
            \item[3.a] Korisnik odustaje od registracije. Slučaj upotrebe se završava.
            \item[4.a] Ukoliko je korisnik odabrao korisničko ime koje već postoji u sistemu, prikazuje se odgovarajuća poruka. Slučaj upotrebe se nastavlja od koraka 2.
            \item[4.b] Ukoliko je korisnik odabrao lozinku koja ne odgovara specifikacijama sistema (prekratka), prikazuje se odgovarajuća poruka. Slučaj upotrebe se nastavlja od koraka 2.
        \end{itemize}
\end{itemize}
