\subsubsection{Registrovanje klijenta}

\begin{itemize}
    \item Kratak opis:
        \begin{itemize}
            \item Klijent se kroz aplikaciju registruje kako bi mogao da koristi usluge HelloFresh.
        \end{itemize}
    \item Učesnici:
        \begin{itemize}
            \item Zainteresovana osoba koja želi da koristi usluge HelloFresh aplikacije.
        \end{itemize}
    \item Preduslovi:
        \begin{itemize}
            \item Email adresa klijenta ne postoji u sistemu.
        \end{itemize}
    \item Postuslovi:
        \begin{itemize}
            \item Osoba je registrovana kao aktivni klijent HelloFresh aplikacije.
        \end{itemize}
    \item Osnovni tok:
        \begin{enumerate}
            \item Klijent pristupa veb stranici i otvara formu za registraciju.
            \item Klijent unosi svoju email adresu i zeljenu lozinku.
            \item Klijent potvrđuje svoju registraciju.
            \item Sistem vrši validaciju registracije.
            \item Sistem pamti unetu registraciju.
            \item Sistem omogućava klijentu prijavljivanje.
        \end{enumerate}
    \item Alternativni tok:
        \begin{itemize}
            \item[3.a] Klijent odustaje od registracije. Slučaj upotrebe se završava.
            \item[4.a] Ukoliko je klijent odabrao korisničko ime koje već postoji u sistemu, prikazuje se odgovarajuća poruka. Slučaj upotrebe se nastavlja od koraka 2.
            \item[4.b] Ukoliko je klijent odabrao lozinku koja ne odgovara specifikacijama sistema (prekratka), prikazuje se odgovarajuća poruka. Slučaj upotrebe se nastavlja od koraka 2.
        \end{itemize}
\end{itemize}
